側邊剷青有咩技巧?

有d會貼住個頭剷， 剷到圓圓地，冇咁好睇
有d識由短至長咁剷，唔識點講
想要下面個隻可以點講?

冇俾 屌又ching哂

一開始睇左做側田剷青

你俾幾錢剪 幾十蚊速剪佢跟本識都唔會幫你剷層次

記得要剷埋後面

睇錯側邊剷草

50左右
都唔係冇，但要俾圖+撞正好師傅
因為jai剷實在簡單好多

咁一定啦

講真速剪真係唔會幫你搞咁多，佢都係拿拿聲幫你剷完就到下個，拎多啲錢揾間好啲既salon啦

Barber 啦

同佢講剷漸變
唔要好似大隻佬剷個d咁無漸變